［有片］正宮扒到全裸狠踩 老外看傻眼

中國在去年10月份出現一段影像，一名懷孕小三被正宮等人團團圍住，大家不僅把小三扒到全裸，還穿高跟鞋狠踩她的肚子。這段影像近日流傳到英國，讓老外鄉民不禁看傻眼。 英國《每日郵報》今日報導這段影片，影片可見這名懷孕小三，遭到正宮與其親友團團圍住，大家扒掉她全身衣物，讓她當眾裸體，還對她暴打狂毆，正宮還穿著高跟鞋，瘋狂踩踏小三的腹部，而小三直呼：「我受不了啦！」英國鄉民看到這段影像後，紛紛直呼：「可憐的女人！」、「那個罪魁禍首的老公呢？到哪裡去了？」、「真正該打的應該是老公吧，怎麼打小三！」、「我真的無言了...」、「太恐怖了，這會死人的。」（施旖婕／綜合外電報導）

英國人識打中文？

痴線
大肚咁樣踩落咁多腳

你知啲大陸人冇人性㗎啦
死一個支那BB唔好咩

永遠傳到連登都係厚格圖

支那好正常

老公専登通知
等打到冇左個肚又可以散

我真的無言了…

片呢

Link入面
應該唔係全部

淫婦 捉佢浸豬籠

條片都冇除哂

係呀 小三比人打 都當場寫字：我受不了啦

你on9?

施旖婕／綜合外電報導

睇完好不安

discovery channel

唔好打亂大自然既秩序

睇完硬咗

這就是中國.jpg

個波好正

小你老母三

Copy & paste
下次見到改埋先貼

對波好似好大好彈

唔怪得佢老豆出去包二奶

d 格仔好硬

有咁嘅老婆唔出嚟偷食就奇啦

最尾真係痴撚線

坐上去再用拳頭中個肚

永遠唔會有人幫 即使施暴者只係三個阿嬸 這就是支那

個胎死左既話...條命點計

個阿婆係咪用手指撩個二奶個閪

支那雞好興打交打甩曬啲衫

個阿婆就爽啦
係咁拍佢屎忽

對於支那人黎講個胎係孽種

唔係純正個家人既血脈

所以要打走佢

個支那婆係咁打佢patpat

條動物片幾好睇

冇力

又係施旖婕

成日有喱啲新聞，係咪打完唔洗拉？

又腳踩又拳盅..但完全冇人幫手, 真係難怪其他人睇唔起支那人

係大陸有J為大，仲要個老公每年阿公有錢分，
如果搞個老公之後離婚個女人會餓死街頭
d阿嬸冇求生本能
打pat個阿婆分分鐘係個女人奶奶黎

最多行政拘留幾日

41JJJJJJJJJJJJJJJJ

雖然好肉酸
但係做人二奶真係好賤

睇到扯左

打到好撚恐怖

賤得過正宮 而家講緊一條生命，個BB分分鐘已經有意識，咁嘅行為等同謀殺，你竟然可以用肉酸黎形容，你有冇法治觀念㗎

小你老母三
對波

一開始好似直接企係佢肚上面跳左幾下

係

如果俾個胎出左世
身家又分薄一分

所以中國人視個胎係孽種 要打死佢

好大波 勁彈手

你估係香港咩，中國條J有用好多。鄉下D地，遺產，都係分比仔先。

入面個bb真係要比d掙扎，先生存到落去

支那低端女人命賤是常識吧

其實應該問下自己
點解冇吸引力
點解留唔住條仔

呢樣已經係事例：
個正宮同小三打起嚟
人地小三可能都唔知條仔有老婆 √
正宮完全不可理喻 尋仇就揾小三
難怪佢老公揾小三

又話大陸人好有錢，個個用iPhone，屌佢老母hiphone黎既喂

痴撚線

個二奶應該發癲捉住一個阿嬸黎打
橫死掂死, 搏一搏

睇完第一下唔係同情定恥笑，只係想多謝父母係香港生我

一邊做二奶
另一邊殺人

係咪打到內出血？個口嘔血咁
唉

小你老母3

大陸日日都有呢啲架啦
無乜特別

你老母?

黐線攞二奶個肚當彈床來跳
不過啲正宮成班啊嬸啊嬋又唔怪得老公搵第二個嘅
條女重要咁正

原本都扯扯地
但係咁踩人地個肚真係好想嘔

D大陸女人好鬼仆街
扑野呢d係你情我願
自己無本事管唔好個老公
就走去搵2奶出氣

最想睇下集2奶小產搵大婆同佢仔女一鑊熟

This is China!

屌晒我時間，個大婆咁憎佢點解唔揪起佢黎打，晒埋拍片果個時間

我話打人好肉酸 jm9

睇到硬咗

我話你話打人好肉酸咪錯囉，直頭係犯法啦

唔怪得要搵二奶呀

係囉好撚恐怖
唔知流鼻血定嘔血
好想知後續，但二奶有無小產有無內傷

我諗佢依家小產仲好喇 呢班冇人性既蝗只會繼續追擊個小三 到時大住肚比佢地咁打仲甘

我覺得件二奶都係害者 大婆先係兇手 咁樣衰 個老公點屌得落

同幾隻未進化既猿人一齊住
真心慘

癡咩線？大陸閪不嬲都無人性架啦 以前一孩政策窮人陀到7個月都要佢落仔 就算個大肚婆死埋都無咩所謂 因為要貫徹「政策」

睇過高X潔既書
足月都有落過

彈床

成日睇依啲片都唔明點解係打個二奶唔係打個老公，明明老公先係背叛佢嗰個。

因為係金主

對ball好大

最尾騎上去渣住個波係咁打佢個肚

我想做個大婆

2018 年仲有啲 240p 嘅片

屌比你搶咗講

打得好
打大力啲
做人第三者咁撚賤
出軌者不得好死

屌見到個正宮跳到彈吓彈吓噉
應該係啲羊水提供 flexibility

女人未到八十歲唔好比飽飯佢食

後面成個人企上去跳

應該返去打撚死埋個老公佢
姦夫淫婦

邊度寫佢大肚?

個二奶話自己大肚想求情，你睇真啲

好撚心寒

雖然好殘忍 但係係支國 就唔需同情 人口過剩

永遠係咁
啲撞車、爆頭就1080

咁踩法 就算入面冇bb都分分鐘踩死人
民智未開真係好嘔心

果然係文明大國

少一粒蟲卵都係好事黎ge
支那人冇一個係無辜

打到人冇咗個胎唔使負刑責

個呀婆一路打一路loop同一句野又要冇氣
好似睇緊d低智能機械人做野咁

往死裏踩

給我往死裏打

拳拳有力

咁講法女人派帽俾男人都好合理

男人應該問下自己
點解冇錢 冇吸引力 留唔住條女

見到成班垃圾係到Comment話個二奶咁正, 難怪個男人會搵二奶呢d說話就想嘔
原來個老婆老左似阿嬋, 無晒吸引力, 就可以將出軌合理化

利申 唔支持咁樣打人法

對奶同個屎忽好正
唔怪得個男人包二奶

條女爆曬格但班大媽副尊容又冇格系咩玩法

你是二奶仔？

施旖婕

雖然我唔主張打女人
但如果我係現場應該會打班8婆一身

男女平等

喂唔係將一埋concept砌入同一個回覆就叫有point咁架

可能係雙飛

結果有冇小產

系你老母

個大婆又打人出氣又揸波爽曬啦

好大波

人手墮胎

除極都除唔晒佢條褲

多人share 每share一次就降一次畫質 咪咁囉
撞車、爆頭個D有原片主post上網 咪高清

抵撚死啦
被人踢肚咪當係勾人老公嘅代價囉
做人第三者都必須落地獄

有片睇正呀

唔怪得搵二奶啦, 個彈彈波真係

狂踩落去個肚
就算唔係大肚，都好易踩斷肋骨

條女幾大波

41J again

其實個bb生出黎難聽d講句都係野仔
唔係鼓吹呢個行為
但係講真
如果係你既另一半同其他人有左bb你會點睇
我就唔撚信你會咁撚道德咁話個bb都係生命

日日都上演攻心計

痴線係咁打個肚 咁好彩個肚冇事 個人都內傷啦

鄰國落後呀

個阿婆做乜鳩係咁打佢屎忽 屌你正經野又唔做，除d唔除d
btw對波好正

華夏文化

LM

原來懷孕 唔怪得粒lin特別黑

對奶真係

咁都係即飛，唔會打到流產
唔會對條女既怨恨發洩落嗰b
野仔都係命嚟

女拳

你聽唔聽到大婆話屋企有4個仔女
點飛？

其實出到120%係咪會變戶愚呂弟咁...

樓上打小三果班仆街死全家！

ref to "如果係你既另一半同其他人有左bb你會點睇"

痴線，share一次就降一次畫質？咁撚落後？

個BB出唔到世做支那人反而仲好, 我係咪要落地獄

隻奶波魔都未死，有排都未到你啦

我會離婚，分佢一半身家，而唔係走去打死個BB 㗎，你唔係野獸係人嚟㗎嘛，人類除咗感情之外仲應該有理智呀嘛

二奶都有大愛撚撐

如果個BB咁都無事，咁都真係好勁 戲入面個D跌親就無左BB係咪呃人

口德+1
唔死分分鐘落埋黎生

你自己唔係一個道德撚囉
依家無人話個二奶啱，係個大婆執行緊私刑
喺香港俾人拉咗啦，係中國呢啲生番地區先會冇事姐

最撚慘係鬼佬以為香港=支那

老公表示花生好好食

wtsapp呀個d不嬲都廢

屌你老母依家講緊肚入面個bb呀
個bb呀，唔係個二奶吖！
雖然係蝗b姐，但你都比返啲良心吖！

如果bb 死左，可以告佢謀殺

想問個BB佢打錯d咩？要咁比人打？
如果做錯左你就行私刑，咁你同d大媽有咩分別？

唔死都有得告啦

響香港

應該話，支持私刑同支持朱經偉無分別

垃圾民族，d死廢老仲要親中

永遠都有格仔或者低清圖

硬左，但覺得好有罪惡感
有咩理由望住人地比人虐打跟住硬

睇到嬲嬲地 雖然係大陸人 但當場見到真係可能會出去幫條二奶

拍晒片，係咪告得？

痴撚線，一左一右夾佢去落都冇咁仆街
最撚賤都係個男人，9成9喺件事完咗施施然扮冇事發生

有冇消息知道條女同個b點

好多打二奶片入面嘅原配應該都係農村大媽，人又老，無學識。當佢地直接經濟來源同生活重心（老公/家庭）俾二奶破壞個陣，就會發哂矛，call親戚，拍片打二奶
呢個二奶仲要有埋bb，個原配自己都有四個細路，唔怪之得狼到要殺死人咁

如果係真,咁可能佢就係因為呢句野激嬲左班正室

拳頭落仔法

個正印只是拍屁股

其他姨好撚狼...後段個2奶D慘叫聲...求情.."不要打孩子"...聽到有D心UP

睇完個肚好痛

打patpat咁搞笑

無高跟鞋鑽爛閪

個二奶對奶幾正

點解可以生咁多個
無記錯一孩都係呢幾年先放寬

三個都唔岩
大婆打人固然衰，之不過戴帽忍到都唔係人
個二奶如果早知男人有家室都痴埋去都係賤
最賤係個男人，不解釋

個二奶唔通貪個男人又老又硬唔起咩，咪又係貪佢啲錢
連登仔平時屌鳩啲女拜金，依家見到大波就唔記得曬
利申：女，支持大婆打到佢小產

無人抵可憐喎

個大婆就唔駛講啦，自己出手，戇鳩鳩

二奶更加唔駛講啦，唔好淨係睇佢比人打嗰一面有幾慘。諗下佢搞人老公嗰陣幾厚面皮就唔抵可憐啦，做賤野唔係預咗無後果呀？

成件事益咗佢老公啫，個惡雞乸又有藉口趕走，二奶同二奶仔又唔駛養。強國周街都係啦，搵過個囉 我係個大媽就呃晒佢啲錢走人算

身材幾正....

連登仔女朋友第日比人搞大個肚唔好怨
人地又長又大碌
仲係屋企對住你啲矮肥毒柒短幼咩

如果你係野仔 有得揀
出唔出世？

二奶抵打 但個細路無辜

點解唔係打個男人

比錢就得

你為甚麼要殺胎兒?

share完點解會降畫質?

打bb肚唔打女人
咩諗法

中国好波

女人可以分享人地老公
女權主義者點睇

香港個d 帽事都要咁打

唔識睇大陸人有無錢

已經唔算係新聞

細個成日諗點解日本動畫/Game啲女打兩打件衫就爛哂
原來係參考現實

究竟關班鬼佬咩事 台灣新聞

痴撚線 好撚恐怖
有bb仲咁樣企上去踩咁多腳 好撚痴線

好似清朝個陣打同老公通姦既妹仔咁

支那畜生

肯定係大肚??
好想見到七至八個月既大肚婆小三比大婆打到早產出b屍

小乜撚野三
另外你想見到細路死?

返去打埋隻公

女權出黎metoo啦

2奶唔係單方面，牛唔飲水......

好撚恐怖
成個人係個大肚婆個肚上面跳 踩到人吐血
你話我道德撚又好點都好 我真係做唔出
利申唔係支持二奶

兩個都有問題啦

抵撚死勾人老公 鬼唔望踩死你 當然個老公更加要閹割

親乜都唔係問題 屌你而加係助紂為虐

仆街，連依啲片都無連登份
網絡獨島

痴線，高跟鞋踩肚平常人都受唔住
班大媽仲要起勢係咁踩落大肚婆個肚到
隨時死人架喎

做人二奶，咁冇道德，搶人老公，何必理佢感受。被人打，我會話抵能死。

而家同你有婚姻契約嗰個係個男人，係教堂上應承要對你忠貞專一嗰個都係個男人，而家個男人見異思遷出去滾，你唔夠膽同哩個日日瞓係你枕頭邊，結果轉個頭就背叛你走去偷食嘅男人離婚，反而要迂回曲折咁走去搵個可能連自己係第三者都唔知嘅第三者嚟祭旗，笑死人
令我諗起以前封建年代，老爺同丫鬟私通，結果老爺俾大婆哦兩句，丫鬟就俾人亂棍打死 原來五千年嚟都係無變過，支那女人真係寧舍低賤，永遠都係男人附屬品

見到個post咁多香港人 撐打二奶，我終於知道咩叫血濃於水

根本大陸班人就係癲既 仲有仲癲既成班人咁樣做 周圍無人理
PS依家香港咁多人奶共 希望香港遲下都咁樣 一齊欖炒

除鞋拎隻鞋打兩奶個pat
笑撚死

有冇人硬左

其實不代表大婆唔知道係男人既錯，但二奶就一定係錯。大婆同老公有情，而個男人又是自己仔女既老豆。二奶對大婆來說是仇人，唔打死點得。
呢個世代唔係老爺丫鬟情形，沒有被逼呢回事。太多人冇基本道德，結婚又唔看重，只懂得搶人東西。

正宗支那人，將倫理道德凌駕法律之上

唔怪得個男人想去包二奶

對波好正

我就話，二奶唔一定係錯，可能佢都唔知自己係第三者嚟，但個男人明知自己結咗婚，仲背叛老婆對佢嘅信任出嚟偷食就一定係錯，仲係要負最大責任嗰個。

大婆唔敢離婚，歸根究底係因為佢哋無咗個男人唔掂，咩有感情同仔女唔可以無爸爸哩啲全部廢話嚟，食嘅住嘅全部都係靠個男人施捨，點夠膽挑戰男人地位？咁要保住自己地位咪唯有靠打二奶嚟殺雞儆猴囉。你睇下人哋外國女人財政獨立，幾時會怕過離婚？新聞有幾可會見到啲女人反智到對利用佢信任嘅另一半視而不見，走去搵佢個出軌對象嚟報仇？外國女人攞槍打死個老公我就見得多啦，唔打老公走去打死個二奶嘅我就未撚見過，哩個就係民智嘅分別。

CLS

做乜姐, Animal Planet之嘛

中国人之日常

外國女人離婚好似食生菜咁唔係因為財政獨立，而係因為不合理贍養費搞到離婚爽過做人老婆

而家會有婚前契約/共同撫養/代母出現係因為全職家庭主婦已經比人搞到變左合法短期賣淫

大陸真係生番國家
真正物化女性
每次見到都心寒

個bb係無辜

咩撚嘢何苦女人為難女人 個二奶勾人老公唔係為難人
個大婆係好明顯過份左 但唔好講到個二奶係無辜囉

你咪派囉，我講既係事實
香港都不經不覺離婚率升到3成

事實 睇兩套美國電影學兩個名詞就係到同我鳩up事實
事實就係贍養費唔係你話攞就攞，大部分歐美國家係要你其中一方收入低過雙方收入總和40%，高嗰方先要比贍養費，而且贍養係有限期，法院通常唔會判得長過婚姻時間太多，若果你搵到工、同其他人有親密關係，贍養期限仲會終止，而且外國法律好公平，男女都可以攞贍養費，咪講到好委屈男人咁，講撚到外國女人謀嗰雞碎咁多贍養費先離婚，真係笑撚死人，你估個個老公都係巴菲特定當勞侵？唔靠經濟獨立，好似支那女人咁等男人養，係美國離婚就聽乞食啦 死都要用臭蟲論嚟幫支那人講好說話，真係血濃於水三個字

1.其實我無提過依單野中國啱
2.有冇睇到我講全職家庭主婦？有收入？

部分香港人（包括部分連登仔）自以為自己同支那人好唔同，偏偏佢地自己嘅行為又好似佢地所講嘅支那行為

240p點打飛機啊 屌你老母

呢個真

個心up左一下